跌成咁 大家手上有咩蟹貨

望住自己啲蟹貨 好SAD

7200

蟹左10手call

1177

打貿易戰, 一早清晒倉啦

仲攬住D支港股票等死咩？

700@429

有五手

Ching識波

823
2
3
2638
66
778

我339 有五手都想

34X

一堆低價買的藍籌，好抵買

點算呀

7300
QQ put

點解 2 跌特別多?

0005, 1833

700@390

小米

入晒避險股都係度貓哭老鼠?

不過2仔真係由94一野回番落來 好恐怖

Me too

1810

大家輸左幾多

Short 細期一張

2628，3988:

100%現金

三萬點個陣已經清左倉

我有隻751，呢兩三個月插水咁跌

3988 386

2018@96.2$ 兩手

52..

2018

正股冇有怕

2007 at 12

冇

1888
有冇同路

700@476

0006

5@72 一手

仆佢個街 3號仔差唔多最高位買 回點估到收息股都會蟹至得架？！

成手8號仔 含得撚

開多個月供啦

咁都蟹

486@2.1

6869

之前升得特別多
依家咪要還

5 號仔

重貨7300